男聲cover

覺得me唱成點
呢度有冇ching都玩開cover